一舖定輸贏

3x1
西維
轟
獌